可以輸，但係唔可以講和

大家，謹記！呢場係戰爭，我地可以偶爾失利，輸返一兩場，甚至係攬炒(if you burn, you burn with us)！但就係唔可以講和，呢個政府嘅信用已經破產，談判或者講和嘅後果，14年已經比我地睇得太清楚。記住！我地可以接受攬炒，但絕不投降！

我冇野講
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

推

講和=輸

冇大台呀

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

可以攬炒，絕不投降

講和即係認輸

三毛點吹風都無用，絕不平息

態度正確